只係一個星期 屋企人已經轉軚

話說上星期睇電視先仲同屋企人嘈緊班所謂暴徒入左立法會度破壞，今日一開電視睇，就見到幾十個黑警護送住個帶口罩架女人離開公廁，老豆老母仲問我班黑警護送緊邊個政府官員，仲話而家班示威者離哂譜，之後我開東張西望佢睇，個女人咪係電視跳舞個班囉，之後佢地屌班差佬仲屌得勁過我即刻話班差佬傻撚左，立法會唔保護，走去保護D咁架人。

長輩圖素材

求
長輩圖

雞都不如

林鄭月娥雞都不如

其實點解唔帶口罩著便衣，要著軍裝，指輝官真係無腦

*着

有冇得幫下我屋企人長輩圖仲未對佢哋有影響